[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (176)

怒搶

快d la

樓主on9 咁慢仲搶1001

慢左小小

今晚啲波大家點睇

lm先

ALL IN左PO霸 辣殺

樓下on9

獌盤讓咁多仲要低水到咁點要
西咸高水啲都抵玩

1

有無人要昂熱?

我都allin左其他 發左

睇你頭啦

5搶又5撚講

聖e天客win

在外地都要睇戲

星期三 1 歐塞爾 (主) 對 聖伊天 (客)
客 @ 1.97
星期三 5 奧伊本 (主) 對 華雷根 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.90
星期三 7 佩斯卡拉 (主) 對 費倫天拿 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.88
星期三 18 羅馬 (主) 對 切塞納 (客)
大 [3.5 球] @ 1.88 $

乞兒仔留了

廢撚456佢

做咩幫我留

我

又3p

頭十留名派我100

鐘子陰唔到me

咁撚醒既屌

其實場星期五34 發生乜事

加多條飛

同路

不了 毒撚

今晚富咸

候城

侯城未必得 只可以講曼聯唔穩
好似係

足球過關 2x1
星期三 7
佩斯卡拉(主) 對 費倫天拿(客)
讓球
客[-0.5/-1]@2.09
星期三 13
赫斯(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.88

有咩心水

好問5問問隻G

@1.86買1680
係特別買法？

戶口唔夠1860 所以買1680

跟左光蛇

同路先好買

本身同路
見法杯太bug避左
祝然

筆就bug

右jer 禾吊

買左少少高士路大波

以為自己系冰個

55

咁多位手足記得買六合彩

係屋企廁所用電話㩒左注就算

唔好再買啦 捐比狗會不如捐比有需要既人

好似我

原來閪面會然編號係易鳩柒碌死

樓上死on9收皮啦

我愛蟲蟲😭😭😭

點阿唐亦蟲

恩尼斯達仲未岀返黎

樓下正蟲蟲

all in ed

買左咩

8掛

Sor手足

梨刀巧8

做返好朋友

巴大波 同路先好跟

你做大我做小

收到大佬

題外話 我疤必勝

不了 蟲蟲大佬來

大佬又挽我。。

allin bar may??

大佬蟲

三波贏再派

想跟

樓下係ON9

支持了

疤唔贏問閪面拎返 放心買

中六合彩頭獎嘅話
頭10個 派10萬
之後20個5萬

Lm

lm

比number gun ok?

中六合彩頭獎 派一個一百萬

中左再抽一個 送5張50000真飛 利物浦冠軍

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街
兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

一定我！

有女仲想點呀

我咩都無

有我

留名等出水

梳 牙JO正D

啱呀

小雲

中6合頭獎 送tesla一部 頭十

加隻撈

加隻AP

Me

我要GTR

開幾多

得一個字中

Same

貧民巴好耐冇上水???

六合又lose jump

中啊13

中得1個字

中 。。。 中風

仲有錢買...

竟然有錢

要留了

又掉左100蚊落海

六仔 crashed

輸左6千萬

有冇巴打中左六合可以派比我

點解我要倒錢

BB

垃圾疤

b乜春

贏就得了

好恩愛

系米有5會...

靜啦bug

有無紐卡素[-1] 船

肥雞又黎差隻腳⋯

Fatfat

唔中六仔

唔撚想知 咪撚講呀

走啦😂😂😂

聖伊天 allin了

我都倒左錢

要唔要摩納哥-1 些路迪-1 好

曼聯

生不入官門 死不買曼聯

辣殺利 辣殺利

聖e 對家

臭雞 臭雞

過兩日對榜尾 搶分護級機會

班加羅爾入未
半2全2好賤

你做乜講出黎=.=

G持光蛇

不是阿蛇

只有昂熱

光總

光蛇我跟了

叫我小桂子

小桂蛇

5撚識字?

讓球 星期三 7 佩斯卡拉 (主) 對 費倫天拿 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09 $2320

$2,320.00

留了

angers好似幾好

光總是重心嗎?

關梨撚事

同路先好買 不是中硬

你就是我的路

怕唔怕好似琴晚咁 又特登禁區掃人大脾

讓球 星期三 3 昂熱 (主) 對 卡昂 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.80 $300

昂熱2.5b

自行考慮

富咸轉埋半一⋯⋯

半大呢?

企硬 半大哀硬

半場?

TOXIC

企硬 下句唔講了 講到口臭了

摩納哥半客埋先

摩納哥輸

摩納哥半大啦唔洗諗

3場半大

曼167咁低水點買啊 快d轉盤讓兩球啦

讓兩球我驚盤都未必贏到

昂熱讓主

法國你次次都講2邊

即係我講得冇錯

歐塞爾有無同路

有無摩納哥陣

‏@AS_Monaco
H-1 : La Compo ! #FCCASM

1-De Sanctis
2-Nguinda
3-Diallo
4-Raggi
5-Glik
6-N'Doram
7-Lemar
8-Moutinho
9-Mbappé
10-Boschilia
11-Carrillo

曼聯果場點買好

煮其他

卡昂全客x 聖e半客 有冇同路

莫天奴帶一埋堆後備兵 主勝

ok喎 讓客要得過

卡昂進級？

摩 半大 最後召集

聖依天無即場角

以為你訓左 正想講5好

Sleep is for the weak

same road

I am weak, sleep lu

每日一飛刷存在感

法盃都咁多人睇

今日既波可以由夜賭到朝

摩-1

淨係識Moutinho Lemar

摩 1:0

魔goal

摩1-0

fake?

Fake gosl

Offside咁多都可以fake

fake goal

Fake

臭G

係咪買得對家fg？

點解你要做g

摩 2.5/3 b

有水了？

昂熱1:0

昂熱goalllll

頂住！！！！

昂熱

昂熱加油繼續入

主-1ok？

有冇live 睇？

頂撚渠住

魔 real goal

卡昂追呀

不了

摩半大

正氣摩

摩納哥仲有1.06 買十皮收息先

昂熱數佢

G持

昂熱上呀

法國足總盃 查貝利 (主)0 : 1摩納哥 (客) 現時角球總數 0

卡昂追和反吸子

可以刷未

2

見到呢兩隊硬係覺得和波多

摩半大 有無同路?

Gun la

Big6 都上到連登
咁 法盃8.5角球大

摩哥唔刷 竟然得主隊

費倫天拿突然回咁多

same

3c -6

摩入多球gogogo

昂熱屌打中

買左兩場1點半大

無上一兩日啲人我都唔認得

iu 我有跟 跳樓都gun

IU

針哂

Mememe

聖伊天fg？

點解正氣摩仲未入

啱啱6.5等到1.91就有角 跟住連角
見到你話8.5b 諗住跟 又3c

一樣 我果陣都入緊6.5 點知即連角

有冇咩網/apps睇到直播

你幾時跑⋯

韓仔

認得我野

可唔可以詳細小小?

hello

認得

Gel到咁 即入

卡昂 one one

goal

1-1

卡昂追和

呢度有冇得加密
高登時代已經有韓仔網

先過頭關

半大？

要lm了

卡昂唔好cup住
90先入！

0:2

卡昂繼續入

0：2 仲入唔入好

聖e天已經不復當年風采

全場0:4好了

ASM 4c -5

埃及平半咁撚底買？

綠字巴打如果今晚我再中2X1就派你
見你上兩星期次次都有LM但我都係中唔到

ASM 5c -4

係咪我

聖伊天角大 crashed

準備買又角

開親都連c

YES

唔洗多謝ME 派我就夠

買左咩先 幫你叫

半大2串1沒了

昂熱請你正氣點

未諗掂
原本諗住要找卡數-1 X 費倫天拿盤
點知見費撚回飛回得好勁
安全起見都係諗過其他波 SKIP呢場

ASM 6c -3

可惜

奇蹟2連入球

聖e 天 2017 笑話

ASM 7c -2

雷恩角大啱唔啱

7c

365 6C?

昂熱希望你下半場生生性性
雖然半二全二好似係99%既事⋯⋯

狗會要數角了

入完波先開始刷角 咩心態

狗會黎予

求你了聖e

半大斷聖伊，以後唔買呢隊西波

頂果個唔知係咪角 又唔影住

其實我唔知對角大細無咩分析力
BTW我再諗下先,THANKS

無敵既聖伊，求你開到角大ok?

tg我一齊屌下波好無？

唔計，直接完半

唔係果知再上一個進攻 主隊的

6定7

早知唔買性e
1.7都知佢有伏架啦
好彩細注

馬會封住角盤 即係點

馬會場角球唔會開番了

係節止唔係暫停

點解

好呀
等我自閉一陣度下波先
一陣再上水

昂熱請你下半場要贏

無啦啦7c..... 針了 最後150蚊都要呃我

記得有次澳職又係咁
半場數角就無開番

埃及正氣？高水吸引

角細會戰勝回來

365。7c
未開番角

過兒學經濟學家 日日扮豬

開番

經濟學家無過黎連登？

一開就見到截左角

昂熱入粒啦⋯⋯ plzzzzz

E天無入球？

摩納哥好正氣 幫我刷多2角就最好啦

經期學家留守高登 幫我照顧女王

no

女王

好耐無見你張圖

3:0

正條到

摩8角

9c

無經期係度 女王無人狙擊就會走架啦

IU勁到....

到你啦昂熱 5分鐘內同我入一球

買左盤無錢跟⋯⋯唉⋯⋯ 人地就日日收錢

摩納哥 客其他 入手

快入啦 熱子同聖子

好！

星期三 2
查貝利(主) 對 摩納哥(客)
角球大細
大[8.5]@2.15

$ 1,000.00 $ 0.00

有錢但跟唔到...

..... 爆左

新想問下如果買左主客和過關 聖e客勝既話
咁完場0:0 係咪就斷開左？

利申：新手試賭

我就當佢宜家先7c

有無人可以派lucky coin比我

0：0點叫客勝呀

不賭就是羸

唔關新手問題 你覺得0:0係咩既一回事

無敵既聖伊 3c -6c

Btw AS Monaco 8.5c Big Cashed

斷腸人在天涯 留名

0:0 係收錢
我代表馬會多謝你

屌你昂熱請你立刻入球

聖伊快入

摩納哥距望客其他又近左一大步

聖e，昂熱，一人一粒啦

摩哥

今晚買左咩

曼城-1 點睇？

Gor Yi Yau mo buy!?

次次見到粉紅色都好興奮

唔想頭關就豬半 屌你昂熱 不如90分鐘比多球12碼絕殺啦⋯⋯

iu 十年fans

等高水d補聖衣大波

我仲興奮

1:3

Thz IU

仲有時候

Haha , Win more & Happy new year

快啦 聖子同熱子

10未

黑左幾星期 次次都斷一斷二

摩哥比多角自好停呀屌你 開夠10個呀

先

昴熱同聖伊求下你地入波

多謝iu 一陣有無

10 la

有個熱字唔係應該幾勁架咩⋯⋯ 唉

有 我叫左麥麥送 準備唔訓

昂熱我屌你立刻入球好唔好

11個了 +-1個都夠

gun

11c la

卡昂讓路啦 比我隊昂熱入一球

聖衣大波過2倍，準備上船

有無人想念我

性衣快入

希望全中

昂熱求你贏波

聖衣快入

無敵既聖衣

終於4c 三連ok?

摩納哥bb客其他呢？

昂熱gogogo快入波

求聖伊天昂熱齊齊開上盤

摩納哥停入啦好嗎

昂熱又要我屌9你 入波啊

好想屌無入球

無敵既聖伊，求下你落底出波，唔出點入波

熱子 聖子 各入一粒收大錢 快！

12c 算數啦馬會 準備派啦唔該

比d愛心 昂熱 啪啪啪

摩納哥 啪啪啪 聖e天 啪啪啪

聖衣,plz

摩納哥 聖e天

昂熱 請你一定要絕殺

買左聖衣大波揮手區
一球夠

2.5早水而家喊緊

昂熱快入

聖伊天 昂熱 上盤齊開出派100 頭5抽1了

3倍了 好想補多5舊煲9佢

摩納哥 聖伊天

聖伊天入波未

留名

昂熱絕殺求你

昂熱 求你了

熱子 聖衣

聖衣天，啪啪

有冇人諗住買西咸+1？

金光璀璨好美麗
唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁ｄ

昂熱gogogogogogo射射射射他吧

摩納哥 啪啪啪 聖伊天 啪啪啪

唔想頭關就輸啊屌你

聖衣大呀

快d入返粒先

昂熱12m

昂熱12

主12m

兩個12m
逼害呀

盃賽已經中左無數次伏 人總是

-1開唔出

昂熱2:1

goalllllll

2:1

昂熱入左

大家唔好gel

摩 898

頂撚住啊

伊天想點撚柒樣

聖衣絕殺

2:3摩

差d

我買左聖e天 同摩納哥客其他

昂熱快手入多粒，開埋我-1

假撚到 力頂完場呀

摩

聖衣

差聖衣

昂熱加油頂撚住

摩正氣

差聖伊天呀屌你老母

昂熱頂撚住 頂頂頂

摩納哥好似仲會7

無敵嘅聖衣 一粒都冇狗也吠

聖伊呢隊波又係踢最尾10分鐘 實有絕殺

頂撚到完場

昴熱2球都12m

歐塞爾

我都係咁話

前後補左兩飛大波
聖衣入一球啦

聖伊天比我派錢呀

差聖衣天

等睇摩納哥比人主其他 唔知進取

幫叫

摩開返-1
聖衣入一粒

聖衣同對家一人一球啦

同曬路

聖衣 我好少求人 我差你一關 求你了

希望一齊收錢

摩納哥入多球就very good，啪啪啪

聖天入仲撚gd

客其他

集氣

好啦，一齊啪啪啪

6.75再入佢老母

買唔切入7.75

聖伊你仆街死啦 成場波一粒都冇

昂熱3:1goallll

摩納哥紅左.

昂熱3:1

Goallll

3x1 差卡昂

開到-1

分一球去聖衣果場啦

31，定哂

歐塞爾 主晉

祝聖衣永世冇歐賽打

聖伊呢

卡昂死賤種

聖伊請你絕殺

入一粒咁難？

0.5/1 jumped

卡昂定摩洛哥賤啲

9倍封左

拉梗根

3點埃及？

on9摩哥

祝佢降班

希望聖依絕殺

果然垃圾杯上盤信唔過

14射得4腳中射,知唔知醜架

聖伊天立即入球

摩納哥好7

3:3on 9

3-3

摩納哥

輸撚埋佢啦摩洛哥

聖衣jumped

跟左光速蛇

多謝光蛇

分一球畀聖衣啦

點解我唔買摩哥大咁樣斷我頭關

摩納哥輸4:3比一百

3:3摩 果種柒

魔哥3:3丙組仔

查貝利可以直接上法甲啦 追和一哥

聖e天屌你老母 入未

法丙

多謝光速蛇

Jumped

輸撚哂

聖伊天垃圾

比摩納哥同聖伊天逼害

以為自己睇錯

我穿埋落第7場 生性啊

今年新年願望係下季法乙見到聖伊天

加時果陣就贏 垃圾盃

馬會快手d派錢，趕住買非洲角細

同埋魔哥

其實2:3果陣打算入和 諗諗下都係要聖伊天大

唔好啊 法甲可以長買對家

發燒訓先
買左紐卡數-1 x 些路迪[-1/-1.5]
中哂聽日先抽一個200

我個十蚊呀

留

第7場客?

鴨仔呢排好撚勁 些仔讓咁多唔敢買

早休息

歐塞晉

係咪我優先

半場主客和
布基納法索 對 埃及 5.45 1.58 3.20

卡數同路，留名

巴禾後備

英超想好了

有d想買法丙入波

摩哥咁都和左 我有無眼花

利物浦

分享下

想g

想G

派比綠字仔 飲水啦

昂熱派左比數d錢先慢慢搞個角球條數啦

買左查貝利晉級了

想買埃及9.5

利柒d，仲要輸埋

追細追到Jump 和就0-0啦

個主+1 fat fat

我諗些仔應該可以屌打贏波掛
話哂主場+上幾次都屌打對家
較差情況係贏一球靠找卡數個-1補拎番個95折
BTW,AN機係咪有D APPS好用過球探?
搵往積資料好少數據同埋好唔FRIENDLY

當然

以前7m好用 但而加有少少麻煩 不過睇角都幾好

3:4

30

個心想聖伊天輸埋

我想作降班添呀

9.5b

真係輸埋

真係輸撚埋

穿左法丙

你想就有

G持了

但面家又想入番佢ng 人類總是...

幫你叫

8.5C Big Cashed , good job hkjc

3串1 昂熱主 聖e角細 摩洛哥角細....
又斷一關...

好撚假

佢地自己買左和波

又同路 個心好定了

好正氣嘅晉級

好波輸夠兩粒 訓著都會笑

好在2:0 之前買左

一陣玩？

咁讓算受讓平半

列斯聯[0/-0.5]
帕拉尼恩斯[-0.5/-1]
高路高路+1

廢撚轉左盤唔敢買..

串左昂熱

..好低水.

訓 起身收錢派5個100

呢度

其實成篤屎有機

先留名後支持

先留名後支持 lm

列斯聯? 不了
今日流浪隊全勝

LM先

Good

多謝解答

橫掂都係，入多粒玩12碼，輸埋佢啦

4:5..

繼續輸啦屌
輸埋12m
聯賽輸埋比nice啦

仲有幾耐

7分鐘？

全中派兩個100 唔洗留名
派此post 最後留言嗰兩個

LM

直角兩場都會和

巴塞個陣出左未

沖涼出黎度

Gun了

13 J. Cillessen
14 J. Mascherano
3 Piqué
18 Jordi Alba
23 S. Umtiti
4 I. Rakitić
20 Sergi Roberto
21 André Gomes
10 L. Messi
9 L. Suárez
11 Neymar

心情好差
我跟

又無小白

Yes 買左少少讓和

3場入球大細同路 支持+Lam

找卡數1：0

找卡數秒goal?

卡數真定假

等緊iu角e水

秒goal

鏝

伯頓黑絲 啪啪啪

格流我屌你老母

格流次次用同一個劇本悶唔悶

布力般同伯頓入粒定下驚先啦不如

城篤屎

想問下7po在嗎
佢叫我上黎陪佢9up

格流追和反cup叫爆區

Hello

好耐冇見

角水？

Gun

無錢跟了

費撚天拿我屌 8成控都輸波

ManU 11.5c Big

gunned

屌 鏝入波就唔刷了 10.5等死

上面條一千蚊飛

Goal baby

愛記反cup啦 3x1差你

賤種疤今場又咁撚勁
上場又

疤01

巴塞死守啦買左細波啊

牙蘇勁到

Yes

on9 性感後防

有冇人知紐記場波點？

又係你😂😂😂 我尾關都係佢

玩完

米禾華素入波
最聯刷角未

改左名？ 邊個

愛記求走盤

我曼城 巴狗 拖肥3x1

仲有昂熱 廢撚 2x1

+2

識5識報分

廢撚2.5 3大

集氣支持愛記追和走盤

Yes 反cup再比人追和

ManU 1c -11

刷夠12角比你入

史地等陣先送角 9.5角大訓身

廢撚半場是但比多粒先

鏝城求10.5b

On9仔係咁送角

[url]費倫半場追和先[/url]

如果愛記格流可以反cup就好了

狗會真係擇明知邊場多角
疤個場又唔撚開角比人賭

埃及d 人係咪唔識踢波
中場差到

ManU 2c -10

ManU 3c -9

仲係2個邊有郁過

gogogo

鏝半2

疤都擦角

曼城發火

反觀同城曼聯。。

愛記反cup 我願意比盧卡古口爆

咁不了

入波啦

Psg goal

法索9c達陣

愛字頭肯入未

屌 廢撚個場 主泊撚曬大巴點入呀

拖肥角
些仔入2粒
廢撚入多2粒
卡數入多2粒

非洲盃10c-4

買左角大先追和 我屌..

韋斯咸有冇神跡走盤

愛記個場真係睇到都驚

好波 曼城食角 10.5抵輸

愛記 即場大

刷角啦 屌你法索

唉 廢撚大波

愛記右路好廢

雙曼停哂c...

拖肥刷角未

和波就刷角啦 巴塞求你半2全2

Ms傻撚咗

3射3中 2入球

我知
講緊法索和波就刷角 巴塞死守得啦

美斯勁撚到

上次對住貝迪斯又唔見你地咁 食屎啦 巴塞

疤入多4球比我

一係半2全2 一係就客其他啦

紐狗屌你老母

男人最痛

黑待唔刷角 媽啊

雙曼都得3個 搞錯

愛記好波

屎城17分鐘5角 34分鐘都仲係5角

垃圾獌...

炸撚左

愛字頭

愛華GOALLLL
1:1
繼續集氣，反CUP！！！

黑鬼10角-4

冇掂波 旁證咪亂舉啦

愛1:1

黑鬼11角-3

ManU 4c -8

求廢撚反cup 愛記入多粒定驚

mu真係廢
對弱隊都踢到咁
仲話讓1.5/2球。。。
好彩2017年開始不再買曼聯

ManU 5c -7

非洲盃刷角啦 屌你 -3啊

我-1

我巴西架

愛記半和

非洲刷角會點 贏波？

非洲快連c

Ok

fulham goal
愛記上

愛記個龍好似打fifa咁 出就擋到

下盃賽吸收教訓 有得踢加時就hea

一定要黎多粒，要補反非洲角大條數

補番屎篤城win先 3.55倍 3x1 走盤都有贏

12-2

格流又比人入
食屎啦

12c 岩岩好 嚇死寶寶

求派 又輸200

馬體會x曼x史城成功開出派100 頭5抽1

g持

我都係左手入右手出，癈輪果邊仲輸突緊

加油 我都要加油

廢撚開大好無

格流買中你真係我一生人中最大既福氣

廢撚刷角唔入波

唉 無運offside goal

邊個

廢撚

17分鐘入撚完 40分鐘都無入球

反cup啦屌 幫你開埋個大

我都想 不過廢撚d人好撚廢

廢到，我仲要買左-1

又要jump

攻都攻唔到 唉 主又入唔到
廢對廢 等1 0完

跌到咁樣

下體會奇蹟 追和俾我走盤啦

列c聯肯入波未

廢撚整多粒

廢撚個場有種就反cup

俾C啦49000

想當年既格流

同依家呢隊

列c出力喇

得2球要jump

ATM追和

有無未來人 得番20蚊

廢撚，俾多兩粒我

曼刷c未呀

列斯聯入未

爭佢同曼聯

福

比左一粒先

1001

列goal

拖肥d角呢

999

廢撚 入多一粒先啦

10000

jump

屌你老母丫
愛記個龍門係咪on撚9？

入波啦曼聯

989

199k

盧卡古入未？

我嘅

成班想搶錢

Ready

.

角呢